詭修女恐怖不似預期 多人感失望

大熱鬼片"The Nun"上映,唔少fans即刻去捧場,但睇完既人比負評居多

當然都有人覺得好好睇

仲有好多 不能盡錄
有d一睇就知係打手

套野題材咁好都唔識拍 導演收皮啦

但要走 總要飛

套野垃圾